新牌啱啱出左架ES8,可以點改？

屋企人幫我揀
02年車但未收車 聽講好慳油
老豆話內臟靚仔有力
叫我至少渣住先直到甩P
但我嫌個殻隻色唔靚(香檳金)
加上開門撚撞花 想執執個殼
想問下巴打如果打算渣夠兩三年
做全車轉色要幾錢左右
我表弟早幾日出架Ek3
黑色翻噴用左12,3k
如果轉色係唔係會貴啲？
仲有嫌馬力唔夠想裝turbo
但唔知ES8可唔可以裝？
篤左電腦又係唔係會快啲？

心急人上

新牌你就乖乖地啦父幹撚

勸你了解下車既野先再諗改車

甩左P先諗執番外觀啦

唔炒仲有命先諗

千四車回改都係千四車，換下消耗品咪算

駁唔到

第一件事叫老豆用電鑽係尾古鑽幾個隆先。

了解下㗎車先啦 揸到佢盡咗先再講啦 加turbo

屋企人幫我揀
但係自己比錢

練好泊車先講

下？千四唔可以改到二千？

想加馬力一定要裝pedal box同rs chip
拆埋個abs同氣袋就最fit

快啲死

屌你老母

Es唔好搞咁多野啦

邊洗，落racechip屌打fd2

加 turbo

Turbo + supercharge

即係點

學下野姐
對車0知識
至少想知執返個殻要幾錢

Es8就算啦

改到5500啦 唔係上斜冇力架

即係死快啲

落amg 6.2啦

問你表弟咪知囉屌

換車
利申渣過

我表弟早幾日出架Ek3
黑色翻噴用左12,3k

低能

想問下你表弟架ek3買左幾錢？

直接swap ls7啦
車門車身都要拆曬佢偷輕
或者都叫做見得下人嘅

聽講直接拆左個brake佢最快

呢個價錢
曬幾個月太陽搞撚掂

落車房同師父講 幫你抬k20a車波電落去啦

屌笑撚咗

呢個真係黃金組合

如果你都想有咁嘅需要~
可以whatsapp我
我係Rico
多謝晒

屌你老母

學您表弟買ek3應該好Ｄ 搵架齊哂料 即買即飛

其實Ek3同Es8係咪差好遠
我聽人講至少馬力由130拉低到115

兩部都係垃圾
你兩個新牌仔飛乜野
操車就操車啦
未學行先學走

p牌都搞咁多野
樓豬真係西利
瞭解下成架車既構造先啦
咩杯士 雞脾果d呀
加turbo 當自己舒麥加咩

搞掂外觀之後蕉中尾死氣喉

不過P牌篤電腦把撚咩 甩左P揸熟手先諗啦

好撚心啦 新年流流
你好急住去死咩
架車都未舞得掂就學人改

認真
換避震
四條r tire, 行得
無直路唯有玩灣

尾鼓都諗住會改
唔會改太嘈
但整條靚聲啲既
但聽我老豆講有啲喉改左架車反而會慢左

避震會換啊
換絞牙load返低架車

世伯真係心水清 架車低扭唔夠仲直出
起步一定慢

不如楂多排…知道自己要啲咩
先決定改唔改啦

改你條毛
新牌仔學乜人飛?

真心改完都係阻塞交通

真心唔好哂錢改

全原裝已經代步一流 拎黎開工放工無得輸 渣緊01年

無就住踩 開住冷氣70%高速 30%市區 坐1-3人 都係510蚊 行到545公里

又無野整 換下電池 偈油 油隔 風隔 火咀 呔 波箱油 d消耗品

1500cc車算係咁啦 不過真係飛唔起囉

儲緊錢換edix 2.0

最緊要係咩 牌費平 燕梳平 啱哂我d窮撚渣

Agger

仲有買得呢d上左年份嘅舊車 預比你hi花 or 開門撚 整花

你呢頭比錢全車噴完 個頭就比人地開門撚ko你 唔好哂錢啦 除非你錢多 咁就唔同講法

真係長江後浪推前浪
師兄係咪住外國？

無錯 加埋turbo

你係咪幾年前灣岸攞世界第一果個？

樓豬不如加多少少上梯丫佬

換哂消耗品幾錢到？
揸緊02 mt vti

我自己就換左4條呔 2條15吋ps3(頭呔)$1200 2條15吋大陸sunny(尾呔)$500

波箱油$400 5w40偈油 連油隔 denso火嘴 $820 風隔$100
藍電$800

我換開呢隻

今日見完我舅父（表弟老豆）
都同我講呢架粗渣唔洗錫
練好左技術先
淨係換返對門、消耗品
加上Es8取向係家庭車
要執好麻煩

多謝師兄建議

係既

直接買第二架好飛d

依家係咁諗

但有邊個後生想渣架甩哂油既錢七

買架FD2 啦

後生仔有自己車已經好好
無謂強求太多

何況ES8底盤其實同XXX有遠親關係
原裝已經好好玩
唔講太多以免鳩改，等巴打自己瞭解多啲先

邊度有得買 師兄

借post 一問,
我部es8 係過灣時 (多數係以40km/h-50km/h出入迴旋處)
部車會好側, 好似個人會飛出街咁,
係咪正常

新牌改條撚咩 冇術執靚轉頭咪又係炒
最緊要換四條靚呔 好緊要
es唔多值得改 如果為改而改既話
搞下入氣排氣 硬硬地既極力子 避震
波棍 軚盤 擺幾隻錶 都幾有駕駛樂趣

應該係避震問題 不過唔知要點整

我都係人地幫我買 我唔知邊到買

原裝避震係咁上下啦

換套絞牙囉

新牌就乖乖地揸好架車先學人飛啦
架車又唔係你俾錢出
就算俾你改到識飛無術都死啦

屌你老母又唔撚追post沖出黎柒
我老豆幫我揀但我自己俾錢嫁柒頭

正解

好想知CXX係乜野

收皮啦你
新牌改撚呀
你死你事,飛街把撚
新年都係咁話你

擺條女
加隻尾翼
1000hp sleeper civic

XX5 XX3

明白了

改就係飛街 好撚有道理

XX3

新牌仔改住個煙插電子整流器都夠玩啦 加咩Turbo吖....
原裝ES副D15改善吸排氣已經好好抽，換左尾鼓先啦。
咩Mugen S喉、N組直出、Sheepdog就免喇，裝呢個啦

咁撚核突既喂

廣告都話連CL7R都裝喎，實無死
電子Turbo其實都諗得過

笑撚死 依d車改依樣改果樣 仲話轉色

電子turbo 整流個d野全部呃人 裝哂都加唔夠五匹

電子Turbo好好力架 人地架Lady裝完仲話尾段好力左

你點都唔夠我架fc快 fc快 fc快

唔撚啱聽就屌人老母
係威就唔洗呀爸揀車啦
車都未揸穩揸熟就話要改呢樣改嗰樣
邊頭揸車？唔去嗰邊費事撞

真係咩？XPX 喎

原來ps 系列用到落 咩
我上官網search 得energy xm2啱size

各位巴打都經歷過新牌階段比個忠告唔想你屋企清明重陽去多到姐。你屋企人揀車比你買都係同樣道理。翻噴不了，一定自己hi花撞花。換喉換coilover不了，細cc NA車換喉真係得把聲。呢架車都係攞黎操車，你渣1-2年就會換。想洗d錢落去咪換個大牌子入門USB有藍牙既機頭、喇叭，呢d你換車既時候可以用返。留意返4條呔、碟皮、計油、波箱油（原廠Honda油）、brake油、水箱水（原廠Honda）、火咀、攝嘩佬。

巴打可否介紹車房